無論點都好曹星如今次依場比賽係世界級

歷史會說明一切, 依場真係太誠張喇

香港精神係輸得起

曹星如班金主打手，返支那打啦

世界級假拳

世界級造馬